突發！美國可能大大力制裁埋香港

美國國家安全顧問奧布萊恩說，北京的做法可能引致美國制裁，亦威脅香港作為金融中心的地位。他說藉著這條國安法例，北京似乎將會基本上接管香港，假如北京方面這樣做，美國國務卿蓬佩奧很可能無法證明香港維持高度自治。奧布萊恩說如果出現這個情況，美方會針對香港及中國，實施制裁措施。

Source:

攬炒成功？

快啦，做嘢唔洗講咁多。

正視聽, 係制裁香港政府, 唔係香港

正視聽，係香港人唔願意推返嘅政府

你o岩